\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {images/} }
\usepackage{cite}

\begin{document}

\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vspace*{1cm}
            
        \Huge
        \textbf{  Parcial 1  }
            
        \vspace{0.5cm}
        \LARGE
    Calistenia
            
        \vspace{1.5cm}
            
        \textbf{Juan Diego Sánchez Ramos}
            
        \vfill
            
        \vspace{0.8cm}
            
        \Large
        Despartamento de Ingeniería Electrónica y Telecomunicaciones\\
        Universidad de Antioquia\\
        Medellín\\
        Marzo de 2021
            
    \end{center}
\end{titlepage}

\tableofcontents
\newpage
\section{Introducción}\label{intro}
Esta actividad tiene la finalidad de poner a prueba un experimento, el cual tiene como propósito probar que tan claros podemos ser a la hora de describir instrucciones. 
\newpage

\section{Instrucciones}\label{contenido}
Lea detenidamente cada paso y procure tener claro todo antes de seguir con el siguiente.

1)Retire la hoja de papel y colóquela sobre una estructura plana.

2)Solamente puedes utilizar una mano por el resto de la actividad, por ningún motivo puedes utilizar algo que no sea tu mano.

3)Ahora agarre las tarjetas de la siguiente manera(las dos tarjetas juntas), ubique su dedo pulgar (dedo gordo) en el lado mas largo izquierdo , luego coloque los tres últimos dedos del lado derecho mas largo. el dedo que sobra póngalo en el lado corto que pueda, ahora sostenga las tarjetas en esa posición solo con las yemas de los dedos.

4)Después de tener agarrada las tarjetas en esa posición, coloque el borde de las tarjetas que no este sosteniendo ningún dedo sobre el centro de la hoja y en ningún momento suelte las tarjetas.

5)Para formar una pirámide con las tarjetas, proceda a separar la parte inferior de las tarjetas  de manera lenta, manteniendo la parte superior junta , hasta que pueda lograr un equilibrio y se logre formar la pirámide.

\end{document}
